香港既司法系統根本同VAR無分別

擺明係越位又點，我話睇唔到就睇唔到

因為隻雞唔係喺自己手?